法屎表面好似好純情，其實攻心計

裝假狗，但都做唔到課金王，仲要俾熱狗班女isolate

D pad厚撚過佢番假面皮
全身都係假野

熱狗除左玩小圈子就乜撚都唔識

着左gown 都係成個mk妹
一d貴氣都無
成身窮酸氣

你唔屌留返俾我